《警告》全港地鐵站Cam已包上保鮮紙，行動前小心

保鮮好重要

漆系手足唔好On99噴落張保鮮紙到

自推十次

推行動post呀
推畀區外人睇到點樣走呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

1136 skm

我無嘢講

觀塘站 都有

推

感覺今日地鐵唔安全

我冇嘢講

應該仲work 人地係廢事聽日手尾難執姐

光復香港 時代革命

所以咪唔好咁傻豬噴上保鮮紙

我要去醫院

噴黑佢咪得

包咗膠清潔阿姐一秒清走

記得手摵走佢再遮就得

推到所有漆系膠紙系手足見到

我覺得地鐵咁樣做，係邀請我地去噴
噴完之後，佢又容易清，又俾唔到證據警方
一家便宜兩家着

收到晒！
唔該晒！手足！

大大力推！

增加管治成本，搣開再噴

係囉 佢預左你地噴 破壞我建議唔好啦
噴膠紙咪算 話晒換枝cam都要幾千蚊

大家心理包袱少咗
宜家噴張膠紙，唔係破壞

有啲好奇點解哩個貼得30個回覆都上到熱門？

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

有關討論請到 ：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

保鮮紙都得？咁安全套都得啦！

兄弟明白了

直接噴好d 唔會刑事毀壞

唔好on9啦你噴落張保鮮紙就唔係刑事毀壞咩
玩gta既帶多把較剪同帶手套
或者墨汁加膠水加水槍

Push

有用post要push

噴漆嘅目的係保護手足，唔係破壞
包左保護鮮紙照噴，目的達到

點解要搣
你噴落張保鮮紙到咪大家都好做

即係叫你地放心噴囉

一人行一步 , 直接噴

直接拆左佢
又唔會為難清潔阿姐
又有長期效果

利申不鼓勵犯法 希望係不犯法嘅情況下做到

點解要閪公司好做

我收咗錢

宜家人哋就係要影低你個樣做鳩你
你依家仲要幫人哋着想 香港人真係讀得太多書

算啦，各有各做，兩種方法都得，最緊要多啲人知咩事

咁你噴佢漆，倒不如痴牛皮膠紙
大家都好做

小心佢等你噴完
搵人即拆
撒退緊的手足就中晒

佢包住唔想成個換，但其實噴黑係冇嘢阻止到

大埔@1455

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

啱

幫港鐵諗？ 咁唔差在幫埋受示威影響個d藥房，金行諗埋啦 我地香港夾番錢佢地呢 好唔好？

漆系手足個名可唔可以改好d

就係要佢唔好做

唔要便宜佢 佢對我哋有好過咩

我覺得搞到佢影唔到就得

佢就係想咁，噴膠袋真係冇用

你太天真你噴完，一有機會佢就即刻拆膠袋，唔通你派人睇住唔比佢拆，拆完彩袋大家遊完以為安全放下戒心就gg

真·拋磚引玉

push

手指都篤穿啦

戴上手套

你講到閪公司就等於成間公司嘅人閪咁
做嘅都係做維修個班辛苦
佢地係地鐵嘅底層
要搞都搞高層啦
推啲低層去送死

隨手撕張保鮮紙出黎 義士既氣力就白廢左

呢間公司有8成人係藍
利申係入面做緊
大家唔洗俾面低層果班